[突發]京新高速 今年通車加上高鐵 可以大大延續中共<北龍脈>

京新高速 其中一個目的係加強烏魯木齊風水改做, 由其係烏魯木齊<北面龍穴>﹐為什麼係烏魯木齊北面龍穴,2017之後烏魯木齊的人,
係有機會利用北龍脈﹐但只係好少機率會出現。

京新高速中烏魯木齊的風水大改做, 快將今年內完成。

中國的山脈水系，此圖一目了然。

山脈為山龍，江河為水龍。山龍主貴賤，水龍主貧富。

今次<京新高速>的通車，時辰一到，等待<香港高鐵>風水吸血陣邪壇的配合，

"八運"之後，北京將會成為龍氣聚首之地，呈官貴之氣; 更將成為龍脈吐氣之地，呈財富之氣。

黑水人的後代可大大延續他們的運勢。

面對高鐵吸血陣邪壇，香港已經難保一直繼承既龍氣同皇氣。

上面好似是法壇的布局，即法師所用的刀前端呈橢圓形柄上串鐵環形狀頗為怪異的法劍，
香港地氣龍脈完全比蛇頭騎住，蛇頭狀有花纹，高鐵明顯係刻意規劃成的蛇頭形狀。

共匪一直以來都係對香港極有介心 所以才布下此邪壇，

1.用以破敗香港風水既《心經簡林毒蛇咬噬鳳凰陣》以及《會展石龜落海香港陸沉陣》(特登要香港應劫)
2.用以吸收香港維多利亞港同九龍山龍脈既靈氣龍氣皇氣同財氣到北京既《西九毒蛇天幕高鐵吸血陣》

原本香港是九反之地，更是中國南幹山脈的盡龍結穴之處。
邪陣一邊同時吸收香港龍脈中既靈氣同財氣，
另一邊吸香港自大宋真龍天子同英女皇以來所一直繼承既龍氣同皇氣，
黎延續喪盡天良既共產黨即將被天滅既命運。

自從大宋真龍天子同英女皇以來，維多利亞港地理同九龍山龍脈繼承了龍氣同皇氣，因為香港位處珠江三角洲畔，
珠江大水源源不絕，從香港的戌乾方(西北方)，經汲水門流入維多利亞港，再從辰方(東南方)鯉魚門水口流出，
所謂「天門開、地户閉」，來水大，去水小，加上維多利亞港水深，蓄水量大，維港兩岸山脈圍城週密，
成為一個山水大匯，之後加上九龍山龍脈的龍氣同皇氣的開啟，因此香港風水成為世間罕見的極佳之地。
在龍脈上有許多的吉祥穴道，也有不少能量的點，那汲取的便是龍脈吉祥的能量，其子孫子孫就學富五車。
現在中共竟然用一項9百億的工程來置此擺風水局，對於在香港出生的下一代極為不利。
現在蛇頭係按住維港咁吸，蛇頭布局上可吸龍氣，其布局下可驅人氣，使其人心難以持久匯聚。

另外可否將國父之像變陣，改成守護香港將其十字架變旗凱?
若將國父之像，改換成長佩劍之孫大元帥像，並將其面望海直朝向北，是否有助緩解條巨蛇的殺氣，令生在九反之地的子子孫孫能逃出這個邪壇。

高鐵是蛇椎骨

只有蛇頭沒有蛇身，是斬斷了的蛇頭，法力有限。要使蛇頭作惡，必須是一條完整的蛇。蛇頭乃人造填海地，本身也沒有天然的蛇身。是以，從北至南，拉一條專有鐵路以造蛇椎骨，高鐵路軌獨立於城內東西兩鐵和地鐵，24小時通電，猶如生物的神經電流。蛇椎骨行經之處，吸取周邊地理及人群能量，以作血肉，蛇血最終匯聚於蛇心(高鐵香港總站)滋養蛇頭，而高鐵載著活人南北往返，猶如血液循環，如果這是對蛇形象的幻想，貼切嗎？

另外元朝清朝都係利用北龍脈，北方是地煞黑水，所以元朝人清朝人他們來自北方，它的運就是黑水， 而黑水人每次利用北龍脈的運去問鼎中原，每一次被他們用就帶來殺戮和血祭，

「 黃帝內經素問序 」 有云："奈何以至精至微之道，傳之以至下至淺之人。其不廢絕為己幸矣。"

所以南方人的明朝定都北京利用北龍脈，係有利於克制北方，

一天，永樂帝朱棣於南京宮中把禮部尚書趙羾叫到跟前，交給他一項重大任務： "我們馬上就要遷北京，北京雖然“地脈厚重，山峰拱顧，可為長久之計” 但至今仍未找到王氣所在之山。你去尋訪一位精通風水的先生卜得山陵，我願足矣！"

重點係永樂帝朱棣所講的"王氣所在之山"，

香港山脈是盡龍結穴之處，但可惜是八百年前香港山脈冇王氣，

但到近代戲劇性急速改變，香港山脈開始慢慢繼承了龍氣同皇氣。

因此北京要吸香港自大宋真龍天子同英女皇以來所一直繼承既龍氣同皇氣，

黎延續喪盡天良既共產黨即將被天滅既命運。

今次<京新高速>的通車，時辰一到，等待<香港高鐵>風水吸血陣邪壇的配合，

"八運"之後，北京將會成為龍氣聚首之地，呈官貴之氣; 更將成為龍脈吐氣之地，呈財富之氣。

推

不如你解釋埋出海果隻左翼先

CCTV 穿越沙漠的巨龍 (北龍脈)

京新高速 一但成功，就是為中共高鐵京新戰略打下基礎，

以中共運勢﹐最快的會係在"八運"之後﹐利用高鐵的全面推廣，

可能會造成海權的衰落、令中共陸權的複興。

北京想延續北龍脈，再利用北龍脈的運去問鼎世界或中亞地區，

因為中亞地區的文明程度比較低，咁做將令到北京有其運勢，複興陸權，

令當地人民順服在北京的影響力之下，北方是地煞黑水，一但黑水人利用北龍脈去複興陸權，

就會帶來殺戮和血祭。

陸權為什麼能打敗海權?

A)連通性：鐵路站點之間與海路港口一樣，互通互聯。所以這一點基本有。

B)統一性：作為工業革命的結晶，火車一直是最為統一的設備之一，技術升級換代帶來的進步。

C)能量效率：如10000kg物品從上海到鹿特丹，用鐵路和海路，海路消耗的能量少好多，
但有傳聞中共內部文件打算研究利核電成為高鐵動力來源。

D)機動性：僅從速度上來說，鐵路發展到現在，比海路自然技高一籌。

幫推

咁做係針對近年來中國面向海洋發展遭遇到的壓力同挑戰，中國國內媒體出現了一種戰略對沖的主張，係主要提倡者之一是美國寫給大學社會學系的高柏教授。他於二零一一年3月11日的經濟觀察布發表了高鐵與中國21世紀大戰律日文。

風水唔係FF

京新高速完成一但等待<香港高鐵>風水吸血陣邪壇的配合，到了"八運"之後，
中共或可能有其運勢去改變世界格局。

所以為什麼要化解高鐵吸血陣邪壇

其實大清被人破了風水，沒幾年就亡了，而現在北京政府找咗不少風水老也難保"北龍脈"龍氣耗盡，只能吸香港剩下的龍氣同皇氣，黎延續共產黨。
其實北京市民同香港一樣也不斷討論如何去救"北龍脈"，不同的是它們有大量五毛帶起討論，而我們只係自發討論如何去救香港龍脈。

係沙漠上面行仲唔係蛇

迷信撚

其實我想問大清帝國被人破左邊到風水

lm

風水唔係迷信

萬曆皇帝派風水師斬東北龍脈明萬曆年間，一次，大明史官夜觀天象，發現東北出現異象，紫氣沖天，光耀帝星，於是匆忙上報皇帝。風水師告知萬曆皇帝，這是東北方出現真龍天子的徵兆，不容忽視。萬曆皇帝惶恐之下，派出大批風水師秘密趕往遼東，他們肩負的任務，就是破壞還未成型的龍脈，保住大明的萬年江山。風水師們不敢懈怠，走遍各地，一舉斷絕了大量龍脈，但看溜了清永陵後面的坐山—啟運山，300年前，大清江山由努爾哈赤正正在此奠基。滿人能入關，愛新覺羅的祖先墳墓風水有着千絲萬縷的關係，他們的墳墓背靠啟運山，前朝煙筒山，左有青龍之首，右有白虎之尾，因此，永陵之龍，形勢俱佳，有萬乘之尊之勢。再加上蘇子河如一條玉帶一般纏繞其中，波光瀲灩，二道河、錯草河、蘇子河三條河流形成「三水入庫」（「庫」意為「墓」）之勢，實乃天下難得的風水寶地。

所以後來，清朝成功統治中國近300幾年，不少人都話不得不說歸功於這條龍我的庇護，因此歷代嘅皇帝深知道這一點所以下令保護龍興之地，但到了近代，來自香港的影響，廣東出現大量改革派，並於改革派的壓力廢除左禁止東北發展的條例，自此之後幾十年來清朝便走到終點，因為龍脈已經被擾風水已破壞未必是戲言。

條膠鐵就係吸香港運幫支那續命

外國都有人研究緊風水 無知話咩都係迷信既人先係最可笑

北京係雞屎忽？

係

膠鐵開通之後香港會愈來愈衰 遲d連金融中心地位都不保

山勢角度問題，

中國地圖係雞形狀,

但如以五彩鳳凰山勢看，

香港係五彩鳳凰，氣運極強，

我記得好似有位網上高人講過，

香港同聖經密碼中一些重要位置有關。

京新高速 其中一個目的係加強烏魯木齊風水改做, 由其係烏魯木齊<北面龍穴>﹐為什麼係烏魯木齊北面龍穴,2017之後烏魯木齊的人,
係有機會利用北龍脈﹐但只係好少機率會出現。

京新高速中烏魯木齊的風水大改做, 快將今年內完成。

中國的山脈水系，此圖一目了然。

山脈為山龍，江河為水龍。山龍主貴賤，水龍主貧富。

今次<京新高速>的通車，時辰一到，等待<香港高鐵>風水吸血陣邪壇的配合，

"八運"之後，北京將會成為龍氣聚首之地，呈官貴之氣; 更將成為龍脈吐氣之地，呈財富之氣。

黑水人的後代可大大延續他們的運勢。

唔係話唔信,但幅鳳凰圖真係畫到離撚曬譜喎

你係連登呢d中學雞 ，mk 討論區講呢d，無人會應你

李唐搞左咁多野味又係擋唔住一個武則天
利申

中共港共搞香港風水搞左十幾年都仲有咁多人唔當一回事 香港愈來愈衰已經係事實

more

啱啊
不過都冇辦法

唔知啲人用迷信去形容係咩心態

我夠膽講風水係一門好精密嘅科學

呢個post 係幾年前係舊登已經睇過

好似西九蛇頭 會展龜 大嶼山心經簡林

一定唔係巧合 係有人精心設計黎破壞香港得天獨厚嘅優勢

如果新龍脈可以生出黎
咁大陸呢百年有新龍脈都唔奇, 駛鬼靠香港啲舊龍氣咩

有無人覺得當年西九個天幕設計好似有條蛇阻住隻龜(會展)出海咁

點解曾蔭權篤信風水，但一樣身陷囹圄？

香港嘅龍脈係包含了大宋的皇氣，英國的皇氣，係東方首次出現。失去了不會重現。

上古玄學上，認為過去現在未來是一直在當下出現，而龍脈正正係能量的穴。會多個時空產生改變。因此改變了利用龍穴的人類運勢正正係改善會朝向有利於他條件的一方，香港人是需在一個公平自由道德水平高的環境底下高速發展，而香港人氣運強也增南方人的氣運﹐而這個環境出現也會影響中共，所以中共要大規模係香港嘅風水做手腳。因為中共是黑水人話事(因為有量滿人改了漢人性帶同大量財產加入共產黨)，黑水人係北龍脈 的感應人，住往北龍脈強時也是北方人強勢之時。

香港嘅龍脈係包含了大宋的皇氣，英國的皇氣，係東方首次出現。失去了不會重現。

因此新龍脈不時特定時間出現，可以能一千年或之後，人類先有機會重新出大宋的皇氣同英國的皇氣龍氣匯聚的山脈。

上古玄學上，認為過去現在未來是一直在當下出現，而龍脈正正係能量的穴。會多個時空產生改變。因此改變了利用龍穴的人類運勢正正係改善會朝向有利於他條件的一方，香港人是需要在一個公平自由道德水平高的環境底下高速發展，而香港人氣運強也會增強南方人的氣運﹐而這個環境出現也會影響中共，所以中共要大規模係香港嘅風水做手腳。中共是黑水人話事(因為有大量滿人改了漢人姓氏帶同大量財產加入共產黨)，黑水人係北龍脈 的感應人，住往北龍脈強時也是北方人強勢之時。

正如一些人篤信讀書可改變命運一樣。

呢D 叫偽科學
駛唔駛依家開始收集定8本四十二章經

所言極是

基督教都有聖地，而西方人係比中國人更相信聖地的重要性，西方的聖地，大清的龍興之地，日本皇宮龍穴等等，唔相信的人大多數是平民。

“一國兩制”令香港這塊風水寶地的言論自由僥倖殘存。

咁 香港玩完
我地要返北京住?

習近平篤信風水，因此他為搶風水寶地強徵地，建習仲勳墓地/習仲勳陵園佔地逾1/3個香港島。地方當局為建習仲勳陵園拆除了整個村落的民居。

如果A人家被B人破壞了祖先風水寶地，難道去B家住就能得到祖先庇佑？

如果A人家被B人破壞了祖先風水寶地，難道A去B家住就能得到B祖先庇佑？

所以要看今年新疆會否在香港高鐵或八運之前出事

有啲人未肉眼見過 就會否定某啲嘢嘅存在 唔信嘅話其實冇嘢值得討論 可以慳返唔駛覆啦

即係滙豐總行同港督府政府山個位，所以政總去左添馬就食唔住，老懂唔住港督府連位都座唔穩。之前賣政府山就係打算比班北佬坐正。你睇滙豐渣打同廣東省銀行﹙棟野業主個名仲係宋子民﹚都座係個到你就知﹙仲有成堆銀行都係附近就知﹚，中銀新個棟擺明破滙豐個金磚不倒陣。舊天星碼頭就係配滙豐個陣納財氣，滙豐對開個公園點解無人攪 係因為滙豐早N年借錢俾香港政府，所以賣左幅地俾滙豐。

其實知道又點？我哋都阻止唔到港共起基建
同埋中共唔會比天收？

風水難敵業力

如果風水陣為真，要承受都係香港人既共業

而設下風水陣既中共都要付出代價

折翼鳯凰點樣飛?

點解淨係香港有宋室龍氣
宋室後人(主要係趙匡胤一脈)散居廣東福建一帶
趙宋後人並非香港獨有
何解只有香港可聚龍氣 ?

有說趙光義一脈因靖康之難後在北方同朝鮮半島落地生根
點解北方又冇南方經濟咁好 ?

班無知既人唔信 無研究過又要入黎屌柒你迷信

依家中共個風水格係吸晒香港運先會玩完

有冇人可以解釋下
利伸：非挑機

香港邊度風水好可以去吸下？

唔怪得誠哥哭

咁我哋做咩可以阻止到？個陣係成個國家咁大規模，仲有政府喺背後back up，我哋都係得個知字

Op 答下唔該

支爆前必先港爆

係要都要講形似, 你可以加上沖繩縣，

咁畫係想好似星座咁畫個勢出黎，

風水係先看山勢。

係型係勢都係折翼鳯凰
除非你加埋日韓城市
唔通

唔拗咩真真假假先 反正講到2047都無結論
就當學術討論 咁巴打講下 有咩情況係阻止到中共繼續得勢先?正如你都識講明 清 都會百密一疏 咁中又會唔會睇漏

其實這圖根據全中國的地理地質特點和位置將山脈的走向分為五勢其中一個勢
去畫到一個似鳯凰的勢出來, 如果單單係用香港地理地質特點地圖，好難畫到一個總體既勢出來。

冇講香港喎只係幅地圖handle 唔到隻鳯凰

有，將國父之像變陣孫文之地改成法壇，國父其母安葬於龍穴，因此可用國父之像，改成法壇，加法劍(或長佩劍)如同七星劍開光，找高人用法劍開光咒連劍符隱藏石內，將其十字架變旗凱，其面望海直朝向北，而剛剛中山紀念公園位於香港香港島西營盤海傍，處於東邊街北和干諾道，鄰近西區海底隧道香港島出口。公園的大草坪豎設有革命先行者、國父孫中山的紀念雕像。

各位巴打看下是位置，其實將孫文之地改成法壇，
找高人加開光咒隱藏石內，相信可以緩解邪壇。
令生在九反之地的子子孫孫能逃出這個邪壇。

可以試下找一些政黨向政府提議大規模改建中山紀念公園，

收集市民設計，中山紀念公園的石可以收藏市民的心意卡 ，

令到大家可以持續作法，玩拖字訣，等其八運過，香港人再東山再起。

大陸既血陣邪壇，目標係吸香港一直繼承既龍氣同皇氣，

同完全釘死本土龍脈，令各位香港同胞在大陸人面前抬不起頭來，

一直以來都係對香港極有介心 所以才布下此邪壇，

1.用以破敗香港風水既《心經簡林毒蛇咬噬鳳凰陣》以及《會展石龜落海香港陸沉陣》(特登要香港應劫)
2.用以吸收香港維多利亞港同九龍山龍脈既靈氣龍氣皇氣同財氣到北京既《西九毒蛇天幕高鐵吸血陣》

現在蛇頭係按住維港咁吸，蛇頭布局上可吸龍氣，

其布局下可驅人氣，使其人心難以持久匯聚。

血陣邪壇係會令香港人下一代在沉默中消失，

所以提議利用孫文之地改成法壇重開生門，引龍氣同皇氣改道。

國父其母安葬於香港龍穴，孫中山母親的墓穴坐落於飛鵝山東麓，面向白沙灣一處山坡，稱為「百花林」，這處原是荒野之地，但由於埋葬了國父母親，變成了一處歷史名勝。「話說在1907年，孫中山推行革命，被清政府追捕，由於風聲太緊，孫母被迫連同媳婦盧氏（孫中山元配）、兩名孫女（孫中山女兒）和兒子孫眉（孫中山哥哥），流落到當時英國統治的香港避難。」

孫文之地全部 十字架除下

第二，找一些政黨向政府提議大規模在這建公屋/居者有其屋，
匯聚人心/龍氣。

有無搞錯呀你？！天市垣其中一個水口你咁封法？！

唔得啦，咁樣香港死快啲啦，你睇吓海流圖嗰度啲水點流先啦

冇搞錯﹐下面係南中國海，咁做係為了改為細水流，
香港政府大多數起屏風樓，可形成兜風勢。

海流係入外海水㗎，邊有理由收細佢？！

香港一直係天市垣，冇權力架，一定比北氣攻入，個格局根本要大改。

咁做，香港由純經濟城市會，改為個權力同技術中心。

加建一座向南的天壇大佛

第三:加建一座向南的天壇大佛

咁做，只會令香港只食珠江來水，食唔到海外水。咪更畀中國控制住。要改點會咁改呀？！

派膠?

pish

廣東地勢高過南海，潮汐漲退高要看地勢 ，香港西來的水，主要水流來自廣東，因為香港位處珠江三角洲畔，珠江大水源源不絕，從香港的戌乾方(西北方)，經汲水門流入維多利亞港，再從辰方(東南方)鯉魚門水口流出，所謂「天門開、地户閉」，來水大，去水小，加上維多利亞港水深，蓄水量大，維港兩岸山脈圍城週密，成為一個山水大匯，之後加上九龍山龍脈的龍氣同皇氣的開啟，因此香港風水成為世間罕見的極佳之地。

地勢高過又點？而家講緊有無水由西南水口入。你講咁多都講唔到西南無水入。海流到的話，唔止有，仲會係大水添。你一封西南水口，就只會單單食珠江水而食唔到外海入嚟嘅水。post埋海流圖你都仲係要當睇唔到

水流圖都唔睇，仲講乜春來水去水呀？！

就算用你post嘅海流，都會由西南水口入水啦天才

外海入嚟嘅水主要依靠潮汐漲退，係月球既引力，冇影響架。

戌乾方, 先係香港既西北方水 潮漲會有外海入嚟嘅水可以由戌乾方入0黎，

北氣既勢，向南攻，只會弱唔會冇架，香港個問題係先要主守喎，明未。

有大水入都屈到無影響
海流圖擺明就係有水入時係由未坤入。
主守又點。外海入水代表咩，珠江入水又代表咩呀？如果只係戌乾方為主的話，外資喺香港唔會咁吃重啦

而家就係要靠外海入啲水嚟頂住唔好單單食北方珠江來水呀。守都未識守就學人講守

行運超人有講
好似係維港

你講咗去邊

外資喺香港唔會咁吃重係因為香港山脈一直繼承既龍氣同皇氣，
加上以前維港細水流動先可以吸引外資，缺一不可喎。但而家係填直咗維港喎。 明未

你講咗去邊

外資喺香港唔會咁吃重，係因為香港山脈一直繼承既龍氣同皇氣，加上以前維港細水流動先可以吸引外資，缺一不可喎。但而家係填直咗維港喎。 明未

唔好用山脈來龍同水口來去水混淆。
來龍一定係北方嚟。幾靚都好，都唔會導致外資有好似而家咁高主導性。來龍由北嚟，理論上反而應該係北方主導，而外資邊有可能好似而家咁。山脈來龍同江河大海水口都混為一談嘅，唔明嗰個係你囉

山脈同水流一定要講

你看下當年明朝永樂帝朱棣如何做，南方人的明朝定都北京利用北龍脈，係有利於克制北方，一天，永樂帝朱棣於南京宮中把禮部尚書趙羾叫到跟前，交給他一項重大任務：

"我們馬上就要遷北京，北京雖然“地脈厚重，山峰拱顧，可為長久之計” 但至今仍未找到王氣所在之山。

你去尋訪一位精通風水的先生卜得山陵，我願足矣！"

重點係永樂帝朱棣所講的"王氣所在之山"，

香港山脈是盡龍結穴之處，但可惜是八百年前香港山脈冇王氣，

但到近代戲劇性急速改變，香港山脈開始慢慢繼承了龍氣同皇氣。

因此北京要吸香港自大宋真龍天子同英女皇以來所一直繼承既龍氣同皇氣，

黎延續喪盡天良既共產黨即將被天滅既命運。

一定要講，但唔係好似你咁，將來龍同來去水混淆不清咁去講

你post嘅嘢，只係更加加強去講，點解北方對香港咁大影響，但完全用唔到來龍去解釋外資點解喺香港咁吃重。

北方來龍，只會解釋到香港點解受北方影響。無可能用呢樣嘢去解釋外資對香港嘅影響

面對北方，香港要留到勢要留到人氣先留到財，才有好運勢，之後先可以講留外資，97前係英國人管理香港，英國國運對香港一直有影響架。

山脈山勢同水流水勢加上龍氣同皇氣，一定要講。

香港係咪死緊？

英國人都係地球北方文明o)

風水上，面對北方，香港要先留到勢，之後要留到人氣，先可以留到財，才有好運勢，咁先可以講留外資，97前係英國人管理香港，英國國運對香港一直有影響架。

山脈山勢同水流水勢加上龍氣同皇氣，一定要講。

外資對香港嘅影響係因為英國的皇氣未走玩。明未

要留勢，點都唔係好似OP咁，封咗天市垣個未坤水口啦。係都搞返好天市垣個局先啦。不如OP又講吓香港個天市垣局係點？

你再老屈啲添啦，風水唔係咁鳩噏法㗎
英國對香港嘅影響唔可能係因為北方而嚟啦。都唔係同一個祖山。
英國對香港嘅影響，咪就係由海度嚟囉，你仲要封咗個未坤入水口佢。
英國要帶咩嚟，都係因為個海而唔係北方來龍囉
你咁叻又講吓香港個天市垣局。睇你有幾多料

巴打你講咩祖山呢? 本人冇講過咩"祖山"，

我一直講香港山脈繼承既龍氣同皇氣，

我講咗十九幾次係因為香港山脈一直繼承既龍氣同皇氣，

你唔好玩跳POINT先。

海呀
請問大師可以講一隻鳯凰有成隻翼係個海到

你post嘅圖都有講啦，無講？
成個中華地區祖山係邊個呀？跳point? 講來龍唔通唔講條來龍嘅祖山係乜？龍氣跟來龍走，我咁講邊有可能跳point呀？定還是你根本連龍氣點嚟到都未搞清楚？

其實你講到中共處心積慮要破香港風水，如果係真，咁你話叫政黨推動政府改建中山公園，中共又點會批准？你唔好話畀我聽，港共政權唔使配合中共！

你一直講梗因為<西南水>先外資咁吃香。咁我咪答你冇影響 ，

還有你一直唔知，其實南丫岛，本身已令到<西南水>海外水改道，入維港已經收緊咗水勢。<西南水>入嚟主要依靠潮汐漲，係月球既引力，冇影響架，水流的量唔會有太大改變。

大師你睇來有個大刧

咪玩喇

你只係鳩噏話無影響，但講唔出個理論出嚟呢。
依靠乜唔係重點，重點係入水量係咪大水。如果水唔大根本無可能喺有水流時，海流夠力由未坤位反沖返上戌乾位出。唔該睇返海流圖，唔好鳩噏當秘笈。

未試過，邊個會知成敗

你聲稱南丫島已改變外海水，但海流圖明顯唔係你所言咁走。
水流走向你又唔知，來龍引祖山龍氣你又唔知，你仲想死撐啲乜呀？

南丫島引海水入維港，形成一個大發局，你都可以屈到唔係

我叫<始祖山>，你唔明，就唔好屈人好冇?

山脈為山龍，江河為水龍。山龍主貴賤，水龍主貧富。

山脈山勢同水流水勢，加上龍氣同皇氣，係一定要講。

你咁樣問法，睇0黎你完全不明白。

你一直都迴避海流圖嘅水流向，死都要屈向你嘅既定結論。睇水點可能唔睇啲水點流？睇水點流睇海流圖有咩問題？！
唔好搵過個別名就嚟死撐啦，你係熟嘅無可能我講祖山時就話我跳point啦.

都係嗰句，我就等緊你講香港個天市垣局。係識嘅好容易講出嚟嘅啫。

仲有，我無講過海水唔係南丫島嗰邊入，唔好屈我。

你話“南丫島引海水入維港，形成一個大發局”，咁又點樣由未坤(西南水口)位入嘅水又無影響呀，你究竟知唔知自己講緊乜呀？

你一直都只係喺度死quote啲terms, 但一睇就知你根本完全唔識運用啲理論啦，仲死撐

你係明祖山、龍係乜，就唔會話香港受英國影響係因為“英國都係北方國家”啦

提意果到起公屋，已經留有兩水口，潮汐漲時，<西南水>一樣會引入架，巴打有冇睇清楚先回POST?

昆崙山<始祖山>，其氣脈早已擴展到全世界，由始祖山的干脈會生出不少支脈，而支脈又生出不少支脈，而香港係其中一支脈，所以話你跳point，明未

你一問<祖山>就知你唔明

昆崙山<始祖山>，其氣脈早已擴展到全世界，由始祖山的干脈會生出不少支脈，而支脈又生出不少支脈，而香港係其中一支脈，所以話你跳point，明未

你咁話我跳point咪錯囉。你search到個term 始祖山又點？你仲要post埋張圖喺邊，你咪即係自己證明咗你前面所講嘅“香港受英國影響係因為英國係北方國家”呢點係錯囉。用返你個term，英國個始祖山同中華地區嘅完全唔會，英國對香港嘅影響根本唔可能由北方而嚟。
昆侖山擴展到全世界？你又邊度抄返嚟㗎？唔好人講乜你就抄乜啦，自己跑吓山，學吓睇吓咩叫來龍去脈先再鳩噏啦

我就真係唔想講太深入嘅technical嘢教精OP.
不過我可以講，OP幅圖所留嘅嗰丁屎西南水口，會影響到由西南外海入水量大幅下降，因為海流就算由外海由西至東走嘅時候，水口夠大都可以扯到水入維港，唔一定要得外海有向北水流先有水入。
OP封西南水口，只會令香港以後單食北方飯，而好難好似而家咁再食四方飯。

第一本人冇提過"英國個始祖山" ，明顯你昨出0黎

英國係地球上，係北面既國家喎，而97前香港受英國影響，因此香港山脈係一直繼承既皇氣係來自英國，有咩問題呢?

你完全唔明你自己指責咩

你講<祖山>就知你唔對題喇。還有"昆崙山<始祖山>，其氣脈早已擴展到全世界"，係風水學既基礎，你唔明，就知你完全唔識。

問？我幾時問過你？我一講祖山已經講英國同香港嘅祖山問題，我要問你？收皮啦你，唔夠人請就死屈

點呀，可以講香港個天市垣局係點未呀？仲未search到料呀？

巴打學好啲基本嘢先，廣東地勢高過南海，水壓係不會改變，潮汐漲時西南水入水壓都係不會改變，因此入水量係不會有大改變。

唔係水口夠大引到多啲西南水就多外資，照你咁講，咁廣東珠江口水口比香港更大，咁外資係廣東咪更吃香?

昆崙山<始祖山>，其氣脈早已擴展到全世界，由始祖山的干脈會生出不少支脈，而支脈又生出不少支脈，而香港係其中一支脈，所以話你跳point，明未

唔好一味死屈

你係無講過英國個始祖山，不過你咁講過呢：
因為香港所用嘅始祖山，同英國嘅係唔同，所以香港嘅山脈係唔可能有英國嚟嘅氣。
你仲要紅字講，擺明你就係人哋書寫乜你就講乜，完全唔識睇來龍去脈啦，仲死撐。昆崙山你話係成個東亞大陸嘅祖山都仲啱嘅。全世界？班有大中華情意結嘅玄學家你都信？學吓自己睇啲龍點走，去到邊度停啦，唔好人哋講乜就信乜先得㗎

我講晒論點，你選擇性失明之後仲要話我死屈？你都幾無恥。
廣東珠江口做返例你都講得出？擺明你對海流圖內容選擇性失明之後死撐啦
珠江口扯到嘅水最多咪去到江口囉。但香港個海流圖係咁show，你仲要選擇性失明到幾時？

仲有, OP你講得香港個天市垣局未？你一日唔講，都唔能夠完整講出水口嘅真正答案。

係咪未搵到料啫？

香港山脈係可以留皇氣架

你連咩係皇氣都唔知，就知吹。

我就真係唔想講太深入嘅technical嘢教精你喇。

你一講就講<始祖山>就知你冇了解過香港龍脈，我一直講香港龍脈係支脈，因為香港位處珠江三角洲畔，珠江大水源源不絕，不停地從香港的戌乾方(西北方)，經汲水門流入維多利亞港，再從辰方(東南方)鯉魚門水口流出，所謂「天門開、地户閉」，來水大，去水小，加上維多利亞港水深，蓄水量大，維港兩岸山脈圍城週密，成為一個山水大匯，之後加上九龍山龍脈的龍氣同皇氣的開啟，因此香港風水成為世間罕見的極佳之地。

我幾時講你"海流圖"內容有錯 ，你屈完未?

你話我咁做，係"封西南水口"，引唔到<西南水>，我答咗你係水壓問題，本人已經留有兩個口，廣東地勢高過南海，水壓係不會改變，潮汐漲時西南水入香港，水壓都係不會改變，因此入水量係不會有大改變。

留就唔係因為英國係北方國家啦，仲死撐，柒咗又唔認。我唔係一講就講始祖山㗎，係你講到香港受英國影響係因為北方來龍我先要講咋你唔好屈得就屈。

你條友仔來來去去咪只識copy and paste人哋啲嘢。睇你本身根本唔知香港個天市垣局係點啦，知會咁玩個西南水口？
你真係識technical嘢咪講吓香港個天市垣局囉，未搵夠料copy呀？

如果海流圖係無錯的話，你聲稱你咁封個西南水口入水量無咩變根本就有問題。

北方珠江來水，起完青馬橋，搞到個海多咗兩個橋蹇，一般玄學學者都會認為會影響入水啦。你封到咁叫唔影響？邊個信

知道西南水口咁封法有問題嘅，都仲要堅持的話，就只有一個理由：就係想搞到香港從此只食北方飯，從此只受中國影響，令香港從此玩完

巴打閱讀理解做好少少好冇啊

你上面我係回你两個問題

1)你批評我，話我講香港一直受北面影響，咁我答咗你囉，英國係地球上，都係北面既國家喎。咁香港山脈一直繼承既皇氣，皇氣係來自英國(你就真係唔好屈得就屈喇，我没提過咩嘢英國祖山)，你用咩<英國祖山>去反駁我，你就已經柒咗喇。

2) 面對北氣入侵，我答你要先留有勢>人氣>財，才有好運勢。

你已經屈我咁耐，又想用<天市垣局>0黎轉移視線。

我講過，你係無提過咩英國祖山，但我係用呢點去指出你話“香港受英國影響係因為北方來龍”係錯。柒嗰個係你

到咗而家，答咗你有兩個水口，同水壓因素，
咁都仲要死屈我封西南水口，你都幾無恥。

那比人撚未大刧應驗

我quote返前面講過啲乜：
我：北方來龍，只會解釋到香港點解受北方影響。無可能用呢樣嘢去解釋外資對香港嘅影響

OP: 英國人都係地球北方文明

跟住我用英國嘅祖山(OP講始祖山)同香港用嘅唔同，去反駁OP所講嘅“英國人都係地球北方文明”呢句有錯，有乜問題？OP柒咗仲要死撐咁多頁

我一直都講香港繼承既係龍氣同皇氣。
只係你一直屈我話咩: "香港受英國影響係因為北方來龍" 。 我冇講過喎

一早講咗你留嗰兩條丁屎咁多嘅所謂水口無用，同封咗無咩分別。無屈你。你屈我屈你就真你非常無恥喇。用十樣真嘢去宣傳一樣假嘢去整死多香港兩錢重。呢啲手法中國用唔少啦。

條友都唔知係咪中國派嚟“宣傳封西南水口好”，但其實用嚟整死香港呢單嘢

講水口再講天市垣局叫轉移視線？多謝OP自爆佢根本唔識香港個天市垣局喎

你想點屈法?

1)你批評我，話我講香港一直受北面影響，咁我答咗你囉，英國係地球上，都係北面既國家喎。咁香港山脈一直繼承既皇氣，皇氣係來自英國(你就真係唔好屈得就屈喇，我没提過咩嘢英國祖山)，你用咩<英國祖山>去反駁我，你就已經柒咗喇。

2) 我答你要先留有勢>人氣>財，才有好運勢，才能留外資。

#124 我咁講，#127你咁答，你都仲要話你無講過？！

我quote返前面講過啲乜：
我：北方來龍，只會解釋到香港點解受北方影響。無可能用呢樣嘢去解釋外資對香港嘅影響

OP: 英國人都係地球北方文明

跟住我用英國嘅祖山(OP講始祖山)

你個五毛想轉移視線，重點是，我不是想<封西南水口>，

而家你話我封咗喎西南水口，咩叫兩個<丁屎咁多 > 水口，

我用小畫家畫，唔精確，但個兩個水口都十分大，有水壓因素，

你冇physics基礎咩?為咩一直話無用，咩叫封咗無咩分別，你啲咩理論?

你又講唔到，本人已經一再強調唔係封西南水口，目的係匯聚人氣。

本人如果真係提到有十個意見，有九樣有利於香港，其實都係帶動良性討論，

咩叫"宣傳一樣假嘢去整死多香港"，你根本用五毛手法去打擊對手。

你又用殘體又用害港風水，我都未話你五毛啦 你話我五毛？畀我踢爆你宣傳害港風水老羞成怒呀？

有physic基礎更加會知，你咁封咗九成位，水流會有相當大嘅部分會反彈咗唔知去邊囉，仲死撐。而家唔係一條單一管道收窄呀, 啲水有好多其他位走

我先唔講你嗰度匯人氣有無用先。
就算要匯人氣都唔洗咁封法。唔好留兩條丁屎咁多嘅水口就當無事啦，前面講過點解啦，唔好不斷玩選擇性失明啦。

你當#128冇既

我回#127 未打完時快按錯回覆
立即#128補咗回應

你用"英國嘅祖山" 已經錯，7咗。

因為 #119 已經 回答你
"外資喺香港咁吃重係因為香港山脈一直繼承既龍氣同皇氣"

你都幾無恥

你不斷死撐封西南水口無問題，仲要你上面已經自爆咗你唔知香港個天市垣局係點啦，我唔踢爆你，我就真係無恥喇

你條友都唔知係咪5派嚟? 我那一句話"封西南水口無問題" 你就真係無恥喇!

天市垣局係你提起先喎

"英國個始祖山" ，明顯係你昨出0黎，自爆咗一啲基礎知識都冇

你幅圖封咗個水口咁Q多都話無問題, 你自己講架, 無人屈你架, 仲死撐.
我講多次, 當講緊維港水口, 我再講天市垣又點? 天市垣喺呢個post係我提先咁又點? 明明講緊維港水口, 如果我提天市垣, 你就話我轉移視線的話, 咁已經足以證明你唔識咩叫天市垣啦, 香港個局係點都唔識, 你仲死撐啲乜呀?

作? 每個有返咁上下大嘅地方, 或附近有個有返咁上下大嘅地方, 就一定有屬於佢嘅祖山. 而各祖山嘅最原本個祖山, 唔係出自同一個山架. 咁都唔知仲要以為人哋係作出嚟, 睇嚟你真係完全唔識風水.

你用"英國人都係地球北方文明" 去回我 "北方來龍，只會解釋到香港點解受北方影響。無可能用呢樣嘢去解釋外資對香港嘅影響" 就已經係回緊"香港所用嘅祖山同英國對香港之影響"兩者之關係啦. 咁我指出英國所用嘅祖山同香港所用嘅祖山唔同, 去反駁你用"英國人都係地球北方文明" 根本就無用錯理論.
一係你就白痴到以為全世界只得一個始祖山, 以為昆崙山係全世界嘅始祖山

你一開始屈我"封西南水口好" ，啲外水人唔到維港，

我話目的係匯聚人心，唔係"封南水口"，已有兩水口，

我已特意用小畫家畫比你睇，之後你又唔明，又答咗你水壓因素。

你一開始屈我"封西南水口好" ，我focus係外水入維港，但係你一直想用提<天市垣局>轉移視線，係我STOP你喎

幅圖就你自己畫嘅, 咁你都仲屈我屈你, 你有無病呀你?!
水壓因素唔work 我上面答咗你啦, 你要玩幾多次選擇性失明呀?

紅字, 我講第三次, 你咁樣話我提天市垣係轉移視線, 你已經證明咗你唔識咩叫天市垣. 你死要獻醜我都幫唔到你.

咩叫<始祖山>你知唔知呀
上可以採納天上的靈氣，其地山勢環境同濕度能夠孕育陰陽的兩種氣的孕育，產生一種生生不息的現象，你以為香港太平山可以做到咩?

嗱, 唔好話我趕盡殺絕. OP而家最好你就講吓香港個天市垣局. 一係你就認咗你根本唔識. 唔係到我講到"點解講維港水口而提天市垣局, 並非轉移視線"的話, 難睇嗰個係你.

咩叫<始祖山>你知唔知呀
上可以採納天上的靈氣，其地山勢環境同濕度能夠孕育陰陽的兩種氣的孕育，產生一種生生不息的現象，你以為香港太平山可以做到咩? [/quote]
綠字我無講過, 唔洗玩誘導

但你咁講都無用, 你所講根本證明唔到你橙字係正確. 歐洲唔可以有個咁嘅山群? 諗吓都知可以有啦.

綠字我無講過, 唔洗玩誘導

但你咁講都無用, 你所講根本證明唔到你橙字係正確. 歐洲唔可以有個咁嘅山群? 諗吓都知可以有啦.[/quote]

又轉移視線，又講咩歐洲山群?你而家你講英國始祖山喎。

又轉移視線，又講咩歐洲山群?你而家你講英國始祖山喎。[/quote]
你想笑死我咩. 英國嘅始祖山來自歐洲有咩咁出奇呀? 乜英國唔係喺歐洲咩?
唔好講香港, 甚至越南個始祖山都係昆崙山啦, 咁都屈做轉移視線. 你又再一次證明好多嘢你根本唔識啦

你而家話我"封西南水口好"喎

潮汐漲時水壓好大架，唔work? ，香港咁細地方，潮汐漲時，冇一個物理因素令到外來水入唔到維港。

潮汐漲時南丫島水位(西南水口)會上升，咁你講咩物理因素令南丫島水位(西南水口)高時，西南水入唔到維港?

前面已經講咗, 唔該唔好選擇性失明之後又loop .

潮汐漲時高水位一定流入低水位，因此西南水水位高時，

西南水係可以入維港(唔該唔好選擇性失明)，你根本答唔到咩原因唔得。

你想笑死我咩. 英國嘅始祖山來自歐洲有咩咁出奇呀? 乜英國唔係喺歐洲咩?
唔好講香港, 甚至越南個始祖山都係昆崙山啦, 咁都屈做轉移視線. 你又再一次證明好多嘢你根本唔識啦[/quote]

連始祖山同支脈都未識分，證明你根本冇基礎 。

#177我已經答咗點解唔得，你選擇性失明完再屈我選擇性失明？

連始祖山同支脈都未識分，證明你根本冇基礎 。

屌, 係個蛇頭整隻象
同中共講, 人心不足蛇吞象, 食撚死你呀

無基礎嗰個係你，歐洲根本唔係支脈嚟。死撐無用㗎

仲有#164都答咗你啦

講多樣嘢，急嘅水流係無情水，風水上唔係好嘢嚟

西南水水位高時，兩個水口水位會高過維港，這時維港啲水係唔可以向西南水高水位方向走，因此水流只會向下流，如向水位高反彈既水，一定會加快回流回向低水位。

所以你所講既唔成立。

唔成立？你講就係呀？
水遇到咁大嘅平面阻力可以向後反彈㗎。action and reaction force 咁樣消耗咗都仲未講。
仲有急水係無情水呀。

你明明講<英國始祖山>，而家又轉移視線係歐洲，死撐為咩呢

做咩唔回我用香港同越南做例子嗰條thread呀？唔敢回又想屈我死撐呀？

我re post多一次，費事你又選擇性失明。

英國嘅始祖山來自歐洲有咩咁出奇呀? 乜英國唔係喺歐洲咩?
唔好講香港, 甚至越南個始祖山都係昆崙山啦, 咁都屈做轉移視線. 你又再一次證明好多嘢你根本唔識啦

你知唔知咩係潮汐漲時高水位呀

你答我action and reaction force? 反彈去高位既水一定回流去低水位

真係冇氣

照你理論，你問一下自己咁中國始祖山係來自邊到呀? 7 咗咪認囉。

而家嗰度幾闊呀？直情離開嗰個範圍都仲得呀。家吓係單一條水管收窄咗呀？

仲有收窄水口，急水無情，已經唔係你上面答到嘅

中國始祖山來自邊度，同英國始祖山可唔可以嚟自歐洲有咩關係呀？你呢啲就真係轉移視線喇。越南嘅始祖山可以嚟自中國，咁點解英國始祖山唔可以嚟自歐洲呀？柒咗咪認囉你

講講下英國始祖山， 唔夠人講就講歐洲山，又唔夠人講越南始祖山 。

咩叫<始祖山>都味知

綠字明明係同一樣嘢，你就先死屈到係唔同嘢，故意扭曲完個定義，之後用已扭曲嘅定義嚟指責人，你呢啲就真係五毛手法喇。

仲有，急水無情唔敢答呀？

你又轉咗去邊到姐

有冇睇post架?

你自已話水會反彈，

我咪講咗反彈去高水位既水，

一定回流去低水位。明未

我已經講咗，成個海域唔係單一管道嚟，嗰度好大，係有機會有部份水因而離開嗰個海域。而且你咁係答唔到西向東水流時影響扯水入維港呢點

更講唔到入水口收窄，急水無情呢點

急水無情你根本無回應過。

又屈我，成個五毛咁，你如何"扭曲" 都改變唔到 "始祖"山 當中 "始祖" 的中文含意。

唔好轉移視線

西向東水流扯部分水北上，更唔一定係同潮汐高低水位有關

無轉移過視線，我前面一早已經講過，我唔相信所謂嘅始祖山得一個。
你要讀死書信晒班大中華風水佬而唔自己走去睇一回事。
唔該唔好次次我前面講完就當睇唔到，跟手就屈我轉移視線

到底香港有無高手可以破此惡毒邪壇？！

始祖山係會有特定嘅環境條件，我之前答咗你 始祖山唔可以用國家去界定，你一轉去講咩越南始祖山咩英國始祖山，我就知道你係唔識基本嘢

你認真處理左潮汐漲退水壓既回應先。
你正正係屈我封西南水，作為基礎去屈我係5尾。

你咁講，維港嘅水位水壓，根本有意唔提

我一早講咗其他地方一樣可有咁嘅環境
亦無以國家去介定，你唔好玩put the words in other's mouth.
你已經多次使用五毛式詭辯法
你根本喺度老屈我唔識

咩有意唔提？啥係只有水壓會影響入水
西向東再扯水上北方的確唔係潮汐問題

而且收窄水口會搞有急水無情，你根本無回應過

你柒咗就柒咗啦。幅圖就你畫嘅，唔好鳩噏人屈你
而且水口收窄的確會搞到急水無情。就算水壓畀你講得通，急水無情你一定講唔通，即係你咁起島都你錯

提又點，我當你水壓講得通又點?
水流因西向東走而扯到水入維港，就唔係水壓問題啦，水壓無分別時，西向東扯水北上，已經會因為你張圖咁而影響入水

仲有你多次故意迴避嘅：收窄水口引致急水無情問題

夠料去講你加個島，對香港風水有害啦

無動象時都未洗太驚。
到有動象時就真係食屎。所以點都唔可以畀一地兩檢過，其他嘢我哋未必做到，但最少點都要屈到佢去到深圳停車，令佢個動象去到深圳斷一斷先。

你自己講咩越南始祖山，咩英國始祖山，我已經講唔係，同比咗個答案你，始祖山既特定嘅環境條件係咩，你不認同，又回應唔到你如何去介定越南/英國始祖山，你果啲先係五毛式詭辯法(不斷咁回避問題同轉移視線，不斷跳POINT)。

我已經比咗個答案你，係時候喇，到你答喇，唔好回避問題，你如何去介定越南/英國始祖山?

算啦 D小學雞咩都唔識咪覺得係迷信

北京而家咁嘅衰樣
唔遷都都偷笑

我係指，如果唔同國家所用嘅祖山係一樣，咁就唔係以國家去分，而係以山嘅環境所帶嚟嘅影響去分。你自己閱讀理解零分就算啦，仲要因為咁而屈人唔識

主山後有祖山，祖山後可以繼續有祖山，如大帽山->白雲山->嶺南山群------->慢慢再數返上昆崙山。但昆崙山就唔會再有對上嘅祖山。你所講嘅始祖山只係去到最orgin 嗰個。就算唔睇始祖山環境，由尾數返上去都數到啦。我一早講咗，你咁問得，咪即係證明咗你根本唔識睇來龍去脈囉

做咩唔答呢點呀OP, 無料答啦？我就答晒你啦

我個個問題都有正面回應，我亦指出你係點屈我轉移視線。
你就真係不斷迴避問題喇。叫你講天市垣就拖足咁多頁都唔講。我都講咗天市垣同水口有關啦。

第二就係水口收窄急水無情呢個問題。呢個同你畫嗰幅圖個島有直接影響，喺多次追問之下，你一直都無回應過

你已經多次使用五毛式詭辯法，多次故意迴避，轉移視線，選擇性失明，加不斷跳POINT

第一 ) 正正係你先屈本人封西南水，令外水入唔到維港，以此作為基礎去屈本人係5毛

本人已經一再回應你 係潮汐漲退，高水位，低水位，同水壓問題，

潮汐漲時高水位一定流入低水位，因此西南水水位高時，

西南水係可以入維港(唔該唔好選擇性失明)

講到而家都未明，你知唔知咩係潮汐漲時高水位呀

香港大少相對於南中國海根本好細，已經答咗你有潮汐同水壓因素。所以面對來自西南水潮汐漲時的水，根本冇可能入唔到維港。 南丫島引海水入維港，形成一個大發局，你都可以屈到唔係

你一直都答我action and reaction force ，本人已經多次解答了，

反彈去高位既水一定回流去低水位。<---解釋咗咁多次你都係用同一個reason去屈本人係封西南水

你根本講唔出一個物理現象，令到潮汐漲時高水位時外水入唔到維港，對於維港嘅水位水壓既回復，不作正面回答選擇性失明。

第二 )你話: 引到多啲西南水就多外資。

我回你唔係水口夠大引到多啲西南水就多外資，照你咁講，咁廣東珠江口水口比香港更大，咁外資係廣東咪更吃香?

你話:潮汐時水係嘅水最多咪去到珠江口，你咁都講得出？完全暴露你基礎知識問題。

否如你看下廣州2013年的潮汐表分析先。

第三 )你話: 香港嘅山脈係唔可能有英國嚟嘅氣。

你咁講根本證明你冇料到，完全暴露你對風水基礎一無所知。

香港山脈係可以留皇氣，你連咩係皇氣都唔知，就知你一直吹。

我就真係唔想講太深入嘅technical嘢教精你喇。

成日想轉移視線，重點是，本人根本不想<封西南水口>，而家你話我封咗西南水口喎，咩叫兩個<丁屎咁多 > 既水口，我用小畫家畫，唔精確，但都有兩個水口，有潮汐同水壓因素，巴打冇physics基礎咩?為咩一直話無用，咩叫封咗無咩分別，啲咩理論?你又講唔到，本人已經一再強調唔係封西南水口，目的係匯聚人氣。 本人如果真係提到有十個意見，有九樣有利於香港，其實都係帶動良性討論，咩叫"宣傳一樣假嘢去整死多香港"，你根本用五毛手法去打擊對手。

第四 ) 係你首先提出<英國始祖山>，之後又話:叫我自己睇啲龍點走，去到邊度停啦

你又當#128冇既

我回#127 未打完時快按錯回覆
立即#128補咗回應

你用"英國始祖山" 回應我，又轉移視線，又講咩歐洲山群，已經證明你未搞清楚咩係<始祖山>，又7一獲。

外資問題 #119 已經 回答了你，"外資喺香港咁吃重係因為香港山脈一直繼承既龍氣同皇氣"

#110 本人已經一早回應你，香港位處珠江三角洲畔，珠江大水源源不絕，進入香港，但你選擇性失明。

之後又解釋比你知，香港係支脈，
你連咩叫<始祖山>，始祖山同支脈都未識分，證明你根本冇基礎，
始祖山係上可以採納天上的靈氣，其地山勢環境同濕度能夠孕育陰陽的兩種氣的孕育，產生一種生生不息的現象。

昆崙山<始祖山>，地之靈氣係最強是龍脈的鼻祖，地之靈氣最強既地方會影響所有支脈，如地球最高水位的大海，一定影響所有海洋域， 因此其氣脈早已擴展到全世界，由始祖山的干脈會生出不少支脈，而支脈又生出不少支脈，而香港係其中一支脈。

係你一早問我咩係<始祖山>呀，問我龍脈點走呀，去到邊度停架。完全冇視我之前既回應，又用咩<祖山>去轉移視線，而家又答咩:"唔同國家所用嘅祖山係一樣"，黎轉移視線，錯到咁，你連自己錯咩都唔知 咪即係證明咗你咩係<始祖山>咩係<陰氣之源>咩係<支脈>都未搞清楚。

答咗你，你到現在都未明咩係<始祖山>，又轉移視線，又講咩歐洲山群?你而家係你講英國始祖山喎，之後又講越南始祖山。

成個五毛咁，不斷扭曲 "始祖"山 當中 "始祖" 的中文含意。巴打不如學好啲基本嘢先喇。

你條友都唔知係咪5嚟

我正面回應晒你都仲屈我故意迴避，轉移視線. 你講我邊度故意迴避，轉移視線, 我搵埋邊度回你都仲得. 你搵唔出就收皮.

圖就你畫嘅, 我已多次指出我係就你張圖去講, 你自己畫圖畫到封咗咁撚多, 畀人話你封西南水, 係你問題, 唔係我屈你. 我亦有講過你只留丁屎咁多位入水唔夠.

香港大少相對於南中國海根本好細，已經答咗你有潮汐同水壓因素。所以面對來自西南水潮汐漲時的水，根本冇可能入唔到維港。 南丫島引海水入維港，形成一個大發局，你都可以屈到唔係

#228 我已經回咗你提(潮汐同水壓因素)又點，[red]我當你水壓講得通又點?
水流因西向東走而扯到水入維港，就唔係水壓問題啦，水壓無分別時，西向東扯水北上，已經會因為你張圖咁而影響入水

仲有你多次故意迴避嘅：收窄水口引致急水無情問題

夠料去講你加個島，對香港風水有害啦

而家係邊個選擇性失明呀? 我回咗你紅字又當睇唔到.

潮汐係因為月球引力拉高地球水面, 咁就唔會只拉海水而完全唔拉江水嘅. 如果廣州水位高, 入面係江水而唔係海水, 咁咪即係海水無乜入去囉. 一係你話畀我知原來月球引力唔會影響江水嘅

潮汐是地球上的海洋表面受到太陽和月球的萬有引力（潮汐力）作用引起的漲落現象[1][2][3]。潮汐的變化與地球、太陽和月球的相對位置有關，並且會與地球自轉的效應耦合和海洋的海水深度、大湖及河口[4]。在其它引力場的時間和空間系統內也會發生類似潮汐的現象。

我係講緊來龍嘅氣唔會有英國嘅氣嚟. 你就偷換去” 留皇氣” 之後再屈我錯.

你用乜reason 都好, 結果你係一樣有問題, 你所死loop 嘅回應當中, 根本無法回答你個圖個人工島所引起以下嘅問題, 以下問題你已多次迴避
水流因西向東走而扯到水入維港，就唔係水壓問題啦，水壓無分別時，西向東扯水北上，已經會因為你張圖咁而影響入水

仲有你多次故意迴避嘅：收窄水口引致急水無情問題

夠料去講你加個島，對香港風水有害啦

呢度我上面#233已經回應咗你. 但你根本對我嘅回應選擇性失明之後再死loop 我

呢度唔代表西南入水受影響唔會影響外資喺香港地位. 你上面已經由”英國係北方國家, 英國來氣由北來” 偷換去”香港山脈儲英國來氣”喇. 我就一直講英國來氣係由海度嚟. 就算用你”儲氣” 論, #130我所講, 英國來氣係由海度嚟一樣可以fit 到.

呢度我咪一早回咗你, 吓吓單食珠江水, 即係要香港單食中國飯, 而唔係好似而家咁食四方飯囉. 回

呢度我咪一早回咗你, 吓吓單食珠江水, 即係要香港單食中國飯, 而唔係好似而家咁食四方飯囉. 回

我幾時講過香港唔係支脈? 我真係唔知你不斷死loop 嚟想點.

綠字根本無轉移視線. 綠字邊度有錯? 你唔好話越南所用嘅始祖山同中國嘅唔係同一個呀.

你不斷對急水無情選擇性失明, 就真係成個五毛咁喇. 我一直講, 我用睇來龍嘅方法, 就係唔信全世界用同一個始祖山, 你又講唔到點解唔得, 但又喺度死loop.

好似你咁, 又殘體字又選擇性失明之後玩老屈, 又要迴避問題, 仲要提個對香港風水有害嘅建議. 你似5毛多過我多多聲啦吓話.
係喎, 你仲未正面回應呢度喎:
水流因西向東走而扯到水入維港，就唔係水壓問題啦，水壓無分別時，西向東扯水北上，已經會因為你張圖咁而影響入水

仲有你多次故意迴避嘅：收窄水口引致急水無情問題

夠料去講你加個島，對香港風水有害啦

OP, 唔係多字之後死loop 就係啱架, 你死loop 嗰堆嘢, 我上面已經講埋我邊度講過添啦.

仲有, 廢事你又選擇性失明. 你上面咁大篇嘢都無正面回應過呢點:

水流因西向東走而扯到水入維港，就唔係水壓問題啦，水壓無分別時，西向東扯水北上，已經會因為你張圖咁而影響入水

仲有你多次故意迴避嘅：收窄水口引致急水無情問題

夠料去講你加個島，對香港風水有害啦

重有折翼鳯凰圖可以解釋未?

根本西向東流同埋收窄水口急水無情呢兩點, 已經足夠指出OP 張圖畫嗰個島係對香港風水有害啦.

講我嘅個人修為無咩意義架. 用咁大篇嘢去攻擊我嘅個人修為. 畀你講贏咗又點?
你否定到紅字先算啦.

點解樓主用簡體字既

用月球引力拉高地球水面同廣州/江水位既理論去証明，入果啲唔係海水，根本係轉移視線既手法。

下面廣州2013年的潮汐表圖中所講由3:00 到 12:00 水位太約 由250cm 到 37.5 cm，少咗既江水係去咗珠江口，你唔明白，出咗去既水係唔會停係到，係跟住大海洋流動，因此原本出咗既江水大多數不會留係到，大量既江水不會等下次潮漲嘅時候返回珠江口到達廣州。

之後由12:00到16:00水位太約 由 37.5 cm 到 190cm，潮汐漲時走入珠江口既水大部分係海水，因為原本12:00出咗去既水，好多住大海洋流動走咗。

另外江水水位由250cm 到 37.5 cm 根本水容量差距極大。因此所入既海水不會少。

回咗呢段未呀？

巴打之前冇玩過高登

手寫唔少心出咗簡體字有咩咁奇神姐

只不過係五毛常用既五毛手法去打擊對手。

我會回你，但唔會比你成功轉移視線，更加唔會比你跳POINT.

回咗基礎嘢先講喇

大陸起野好快, 人工又平.
高鐵又起得好快...........

江水水位低時，海水水位又會高啦？江水同海水潮汐原來個不同步性，可以去到江水潮退時海水潮漲？
如果江口同海嘅潮漲同步性高，根本唔會出現“潮汐漲時走入珠江口既水大部分係海水”

不過點都好，你都係無答到外海水流西向東，同急水無情呢兩點。你已多次迴避問題

我上面已經一個一個point回咗你，但你已經拖咗好耐未回。回晒你都仲要死屈我轉移視線。你為咗死撐可以有幾無恥？

呢個乜嘢post嚟

OP似乎又選擇性失明

OP仲要迴避到幾時？
明顯你就係想用反問同攻擊我其他論點，去迴避呢個問題啦

照你咁講，咁鳳凰山咪折翼，其實係看山勢。

你成隻鳳凰有成隻翼係個海到
山你老母咩

五毛又喺度挑戰常識

河「湧」是鹹淡水交界，水流受到潮汐影響，潮漲時，海水倒灌入湧；潮退後，河水經河湧流進海，一般的水流很少，有時會乾涸。在廣州許多地名都叫「湧」，部分地名異化為「沖」，例如廣州的上沖、羅沖圍。

你都幾無恥下，你話潮漲冇海水入廣州，挑戰常識，
但完全唔符合實際情況，咁叫一個一個point回。
你而家答唔到廣州一些地方潮漲時，海水倒灌入湧既情況喎。

邊個先係五毛呀？涌同湧都唔識分，呢個一定唔係手寫會出現嘅問題啦

我講緊同步性問題，我無講過完全入唔到去。

你搵埋廣州所謂倒灌時，河水含鹽量，同香港水漲時含鹽量對比。咪知(除咗歷史原因外)點解香港點解外資比廣州外資喺該地影響大囉。呢啲就真係常識喇。

不過點都好，你都係無答到外海水流西向東，同急水無情呢兩點。你已多次迴避問題

我係話唔會潮漲時大部份都係海水，你就屈我講“潮漲冇海水入廣州”。我用含鹽量對比答咗你啦

OP仲想迴避到幾時？

點解你用簡體字既

你都幾無恥下，你先前先講咗潮汐時如果廣州水位高, 入既係江水而唔係海水。

再之前你話:潮汐時水係水最多咪去到珠江口。
但我而家係講潮汐時海水可以倒灌到廣州喎

上面咪講咗囉有時候河水水位低係會乾涸架。江水出咗去喇，之後咪海水倒灌囉。

btw, 本人係講梗廣州海水倒灌，講咩河水含鹽量呀。

呢個用法係簡體字？底已露啦你

有時候係幾時呀？十年一次呀？你講晒啦

睇江水vs海水嘅影響，用含鹽量睇有咩問題呀，中國人？

仲迴避緊

OP連涌同湧都唔識分

殘體字

閣下令我體現到，咩叫人無恥則無敵

d人話港島區
成個島都係花岡岩
靈氣特別好
英國佬都係揀港島就知好

但#250我咁講過，“如果江口同海嘅潮漲同步性高，根本唔會出現“潮汐漲時走入珠江口既水大部分係海水””
你對呢個reply選擇性失明之後再話我，的確係人無恥則無敵

又喺度偷換概念

廣州海水倒灌，一定要乾涸先出現架，水位低唔可以出現架?

仲想迴避到幾時？

潮漲時，海水入廣州 ，咁既常識你都要屈我錯。

咁已經證明咗你唔識啦，係香港人一定知你係用緊繁簡轉換啦，仲死撐。你上面講緊河呀，河“湧”都寫得出，呀中國人

幾時先答呀你

美國咁勁其實食左咩氣運

冇答我

我上面講咗"有時候係幾時呀？十年一次呀？你講晒啦"
我仲有提出含鹽量對比呢個方法去回答你紅字.

你對上面兩點選擇性失明之後再屈我迴避. 邊個先係真正迴避緊呀?

OP 真係好鐘意當睇人唔到嘅啫

你又一直喺度搬弄龍門

#158 你話: 珠江口扯到嘅水最多咪去到江口囉

唔該巴打你閱讀理解做好少少啦，自己講咩都唔知。

我一直回應梗你#158 個 POINTS，你死撐話海水入唔到廣州

無基礎知識嗰個係你。死撐無用㗎。

太多5毛喇

原來你更正張圖就得
我#250 再更正就叫死撐, 無基礎知識.
的確係人無恥則無敵

OP 迴避咗呢兩點好多頁啦喎. 答唔到呀?

廣州 河「湧」

你個原source 係南方日報用機轉繁體啦. 你最好再講多啲, 等呢度個個都知你根本唔係香港人

你係搬弄龍門喎，
我張圖一直都有兩個水口喎，
我嘅設計理念一直冇改動過喎。

廣州河「湧」報紙一直用咗好多年喇，

你個五毛又係屈人唔係香港人。

將更正偷換為搬龍門. 咁仲有咩好講.
你咁做只係等如芍#250 選擇性失明.
仲有, 你有根本仲未正面回應:
我已用提出含鹽量對比呢個方法去回答你

廣州吖嘛 , 一個用殘體字嘅城市吖嘛

ok, 都畀你柒夠. 我而家就嚟踢爆你.

殘體字有一字對多義嘅問題. 例如:
干 = 干幹榦乾
如果你將"乾涸"寫做"干涸", 咁你就係用緊殘體.

但如果你講緊天干地支個"天干", 呢個時候就唔係用緊殘體

知自己柒咗乜未呀? 中國人

講到咁都仲未知, 咪肯定你唔係香港人囉

OP 已經reply 咗好多次, 但都係迴避緊呢個喎

我信OP

唔係香港人

咁你答我未？
如果大宋後人係真龍天子
咁大明後人呢？
如果大明都有真龍天子，咁邊條龍先係正統？邊條龍聚到龍氣？

另外南宋謝道清太皇太后於臨安降蒙古
會唔會影響到龍氣的延續？

"涌"字用係香港地名用係正體字，

但個"涌"用係大陸地名就係殘體字。

多謝你繼續死撐。慢慢唧你牙都幾好玩

答未呀？

香港山脈一直繼承既係龍氣同皇氣。

龍氣係大宋，皇氣係大英帝國。

只可以講咁多 真的。

你死撐可以有幾無恥呢。
你提出既含鹽量，根本唔可以否定，廣州海水倒灌一直存在既事實。

根本你嘅思維十分矛盾。

正面回答我吧，唔好迴避喇，下面中你為什麼一口咬定潮汐漲時，

西南水在高水位時，啲水唔會流入維港呀？

你對#250選擇性失明就真係死撐。
就算有倒灌出現又點？含鹽量比香港同情況下低 ，已經可以講出江水同海水對當地所作出嘅影響，從而可以解釋點解有海水入廣州，廣州外資影響力，不如外資對香港影響力。
江水vs 海水，呢兩地嘅風水上，大可理解為中國vs外資對該地影響力。

OP仲要迴避到幾時？